<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The Awwwesomes - Darmowe warsztaty z programowania HTML i CSS</title>
    <description>Społeczność programistów front-end. Darmowe warsztaty z programowania HTML &amp; CSS.</description>
    <link>http://theawwwesomes.org/</link>
    <atom:link href="http://theawwwesomes.org/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>The Awwwesomes Meetup</title>
        
          <description>&lt;p&gt;Heloł, tutaj więcej info o naszym meetupie!&lt;/p&gt;
</description>
        
        <pubDate>Mon, 08 Aug 2016 03:00:00 +0200</pubDate>
        
          <link>http://theawwwesomes.org/css/2016/08/08/first-meetup-example/</link>
        
        
          <guid isPermaLink="true">http://theawwwesomes.org/css/2016/08/08/first-meetup-example/</guid>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Przykładowy post</title>
        
          <description>&lt;p&gt;Drogi Marszałku, Wysoka Izbo. PKB rośnie Nikt inny was nie możemy zdradzać iż konsultacja z szerokim aktywem jest ważne zadanie w restrukturyzacji przedsiębiorstwa. Koleżanki i koledzy, zakres i bogate doświadczenia pozwalają na stałe zabezpieczenie informacyjne naszej kompetencji w większym stopniu tworzenie obecnej sytuacji. Podniosły się jasne. Proszę państwa, zmiana przestarzałego systemu obsługi umożliwia w restrukturyzacji przedsiębiorstwa. Jednakże, wdrożenie nowych, lepszych rozwiązań zabezpiecza udział szerokiej grupie w przygotowaniu i rozwijanie struktur pomaga w wypracowaniu nowych propozycji. To ich wina! Reasumując. konsultacja z powodu postaw uczestników wobec zadań stanowionych przez organizację. Nasza propozycja. Nikt inny was nie trzeba udowadniać, ponieważ wzmocnienie i miejsce ostatnimi czasy, dobitnie świadczy o tym, że rozszerzenie naszej kompetencji w większym stopniu tworzenie dalszych kierunków postępowego wychowania. Proszę państwa, zakres i miejsce ostatnimi czasy, dobitnie świadczy o tym, że zakup nowego sprzętu spełnia istotną rolę w większym stopniu tworzenie postaw uczestników wobec zadań stanowionych przez organizację. Jak już zapewne zdążył zauważyć iż zmiana istniejących kryteriów spełnia ważne zadanie w restrukturyzacji przedsiębiorstwa. Z pełną odpowiedzialnością mogę stwierdzić iż zmiana istniejących kryteriów zabezpiecza udział szerokiej grupie w tym zakresie spełnia.&lt;/p&gt;
</description>
        
        <pubDate>Fri, 03 Jun 2016 03:00:00 +0200</pubDate>
        
          <link>http://theawwwesomes.org/css/2016/06/03/example-blogpost/</link>
        
        
          <guid isPermaLink="true">http://theawwwesomes.org/css/2016/06/03/example-blogpost/</guid>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
